夾 office 365

包 2021 年全年
有 office 365 + onedrive 1TB + skype 每月 60 分鐘
$130 位，有興趣就請留名
仲有少量位

tg: spotify160

買surface送的family 版

唔係
已經續左幾年, 年年都有人留有人走, 咪年年都搵人 fill

【好東西分享】Office 365 破解 免費最新完整版 2020

你自己用緊呢個 ?

365 online架喎老破到咩？

所以咪問下條友係唔係求撚其上網搵個病毒水人download

pro tip
唔介意唔用自己account嘅話，上網買個365 acc/edu acc都係幾十蚊，一般可以用幾年⋯
想keep住用自己acc就搵樓主

Edu 好似冇 desktop 版?

又呃錢

破到 有special server

去 g2a 買，2舊，唔駛夾

重要係 home，唔駛每年續

Home 係 license 平D姐但一個人用
點樣唔洗續

樓主一定好撚窮

淘寶買S/N # 都係$20-30

365 點 S/N

去旺電買都係$360~$380

呢年大家都冇咩街去，豪一次啦不如

買水貨365 99$ 咋，用vpn 去美國activate 就得

買斷就話姐
年年吸血屌佢老母
一於破佢老母解

我都想有破解用

我用office 2019算

自己買一次咪知 佢會俾一個有 office 365 嘅 user name 同 password 你，你自己登入去改 password

裝完個 office 用嗰個 user name password 登入一次就啟用到

$20 已經貴，最平 ¥5 定 ¥10 都有，睇你要咩版本

大陸假公司VL

我唔理佢咩公司啦，總之去微軟網站下載嘅正版安裝檔裝完，係啟用到，無裝到咩破解軟件，個 user name password 亦都係我真金白銀買返嚟

巴打有冇上網買人地信用卡用既習慣, 都係真金白銀買應該 ok

130*6 780
深水埗買唔使咁貴喎好似

邊到有？

Tg hugo1991

買左個永久student ac

Student係咪冇下載版office 同 Skype 每月60 分鐘

有下載版
冇skype 60分鍾

點先有永久學生身分
畢業生好似得網上版

咪又即係 office2000 office 2019 之類

Windows 版？

窮就咪撚用啦
屌你老母
係咁推

點解樓主咁多負皮

用教育電郵申請one drive account, 有得免費用office 365

畢業生得網上版冇得下載好似係

自己上youtube 搵下, 有晒教學

屌原來你講緊唔係用 @hku.hk 之類 domain, 係自己扮學校, 咁要睇下你電腦有冇需要做公司野喇

唔知點解可以咁平
好似係永久

同埋自己用都好, 個大陸人自己開假學校, bam 左account 好小事
如果個大陸仔係有系統咁收網, 你今日註冊 lihkg@nCoV.office.gy, 佢半年後就可以forget pw 拎曬你 onedrive 資料
咁不如真係去開學校, 註冊

咪係有公司買VL話你係員工, 又或者係假學校話你係學生
所以一定要用佢 username, 你自己改 pw 都冇, 因為佢要偷你野就可以forget pw拎返

唔用one drive 咪得
其實買得都係用office offline版？

唔肯定可唔可以 retrive 到你D文件
所以咪係百貨應百客, 想用返自己 email login 咪同人夾, 係唔知點解有人覺得我用支那方法賣支那帳號
好有信心之後大家開始移民之後skype都好有用, 可以係外國用香港號碼打返香港